[A] 香港小巴app

連續幾個星期瘋狂同嗰keyboard啪啪啪啪 ，小弟終於同朋友寫起嗰查小巴路線嘅app

我哋深信百屌成材，期望巴絲打可以埋嚟俾下意見或者入去屌下

暫時只得 An機 可以用，iOS暫時努力緊 (我都用緊 iPhone，但呢排忙緊 exam)

支持

等ios